點解黨鐵咁快開到站

次次搞完破壞都一晚內搞掂 第二朝照舊 睇來破壞力未夠喎

因為封站原因係運狗同比狗集合..唔係因為破壞,所以咁快開到

呢個清心水清

係出口爆玻璃姐，好快掃完，列車正常運作

分分鐘所謂破壞係popo 自己做再老屈。

因為冇證據要消滅咪快囉

因為無打死人